唔好比大台騎劫

咩比啲掌聲自己呢啲on9野咪撚做